拜登: 1m=1000

拜登離譜失言 直說美國已超過1.2億人死於武漢肺炎

〔即時新聞／綜合報導〕美國民主黨總統參選人拜登（Joe Biden）25日在賓夕法尼亞州的競選活動中離譜失言，直說現在美國已有超過1.2億人（120 million）死於武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）。

事實上，按照約翰·霍普金斯大學統計的數據來看，美國截至25日為止共有12萬2000多人因武漢肺炎病逝，拜登的失言等於是在這個數字上加3個0。

唔小心講左真話

老過侵

死咗三份一人

老到懵吓懵吓噉都仲咁戀棧權位

拜登都係波台狗?

波台狗(10倍界王拳)